有冇人好掛住andrew版spiderman

其實真係好鍾意佢又靚仔，最重要係佢同gwen嗰條感情線！

小心班marvel 撚咬你

掛住emma stone既gwan

兩個都好掛住

新舊蜘蛛仔我都鍾意

新嗰套睇左第一集已經知道唔係我杯茶
都係鍾意Sony

反而我係鍾意上一套嘅感情線

佢真係好入型入格
一個好smart好醒既𡃁仔feel

套戲拍得唔好但我覺得佢好適合做spiderman

淨係鍾意佢個身形

3代都有佢地魅力
新版都唔差

ironboy ? 不了

連登仔唔比人鍾意tobey andrew架

新spiderman又慢又蠢 1,2代都唔係咁

有，Tom holland做到成個傻仔咁

佢最尾想開個sinister 6，真係想睇下佢拍成點

個幕同埋最尾做番gg俠出黎救細佬個到好丁到呢

荷蘭仔太矮，而且女角又柒
安德烈版又型，打交又match番蜘蛛動作，而且emma stones 好好j

唔講其他
andrew版d畫面同運鏡真係最靚
打鬥又好睇